屌你呀爺 唔頂住個市我就獨立!

跌硬

獨立！！！

最後走貨機會係今日

屌你老豆 縮埋一舊